算唔算好狼的茶記？

早餐平日價$40

Ching近十年未食過早餐？

仲食華星

凍央唔值
不過嫌貴一開始就唔好嗌

等睇你比連登仔屌屎眼

抵俾藍店呃啦你

抵你死啦藍狗